［有圖］ 依家興著個bra去睇波？

唔咁著點食洋腸

樓豬正on9

去食嘢啫 咪著靚d囉

食洋腸

人地今晚去扑野, 著少 D 方便 D 啫

有得睇你就睇啦

左邊

好撚7正

搭單問, 如果咁著引到球場D大隻洋腸俾你食, 你食唔食?

利申: 我會食足成星期

右磨牙

如果一陣唔小心整斷左個bra點返屋企?

右邊

Cammi同蛇精男咁

就咁著出面果個珠珠bra

Hi

臭西港女崇洋媚外

利申好想屌

右邊又幾撚正

有咩問題?

右邊好撚正呀

右邊好高汁

似係竹升妹個類

你咪又係睇

屌, 封殺嚟嘅

右邊好多汁

ipad mini 嚟

黑到

Hong Kong seven入面好多女都係咁

中學成日玩
利伸：正常香港人

右邊好撚正

要搵幾多錢先食到呢啲質素既女

係街比啲阿叔阿伯昅到實一實

睇咗幾年，正常香港人

仲有兩張呢

大把偽abc去睇

含啦臭西

即場食用

Cap限時勳態黎睇下啦 自私鬼

著反光衣都食到女

冇波都夠膽咁識

地盤衫

即係咁呀，
如果大家又靚仔又大隻，
叫你淨係著條泳褲出街就會有大把鬼妹任你屌，
你會唔會咁做呢

勸各位唔好睇佢其他相, 好撚醜樣

咪又係比鬼仔屌

臭雞，好撚想屌7佢

讀書個時個時識過一位港女扮ABC
英文次次唔合格但成日扮英文勁
好鐘意食洋腸
年年去睇

著成咁樣，肯定好想比洋腸插

狗也不

尤其左邊個個

正

毒撚未出過國

即係如果有條友著條泳褲出街
你覺得on唔on9

其實都係睇場合姐 唔好咁執著人地著乜啦

真心粗人英文字唔識多隻
有咩笑點

右邊我既，左邊你地分左佢

應該唔關英文事 係塊臉上面d野好似

蛋白質fu面有咩問題

忍到口唔奶曬佢 幾好野

得啦知你abc好撚勁日日著底褲出街啦

法官大人

都唔係好差姐
between, 法官大人 我屌

有入場睇
利申 正常香港人

好撚正啊條女

fit就夠fit 但咁都叫大波?

咁撚樣都唔大？

好撚假

假到癲

呢個都唔係右邊條女 屌唔過

屌你老母乜撚嘢妖怪嚟

上面大波就大波啦，但好撚醜樣wo

其實條女有冇自知之明 樣柒波又假

要澄清返係佢個fd，唔係右邊條女一陣撈亂

自膠

右邊🤘🏻

Elise Chan 咪係讀city asso> speed topup

好好地一個體育活動又搞到雞竇咁
華人真係做乜都柒

今日係south stand見到佢，講真 south stand95%以上係外國人，就算係黃種人都係竹升

入面大把鬼妹仲正

洋腸就得

去lkf就食到 好似係

咁又唔得阿?

？

雞

人地未入場有外套嫁ma
點會益你地本地人

瘦係好瘦 又有腰
不過2件ipad

顏射

ipad mini

著住衫推車 pat夠挺

好正呀

負皮係我比既,無波仲好意思著到咁

每次見到d女ac名度有咁多個c，都凝住佢地係cc

今日行開銅鑼灣，好多女著成咁，
鬼妹又有亞洲人又有，
好好睇[

香港有你呢條毒撚真係搞到好撚肉酸
印象中香港毒撚好似無一條毒撚好似你咁唔正常

7欖全世界黎講香港應該係其中一站最成功，之前上網睇日本站d精華，個場都唔爆既

入場食鬼妹仲好 仲好wild n年前去已經有鬼妹抄牌
依家好似多左好多偽abc扮埋一份

人地又冇做錯咩
咁樣上網對人評頭品足咪盞顯得自己毒
你真人見到佢同成班鬼佬咪又係頭dupdup行過
咁多時間不如操fit自己好過啦
人地事實係fit有下難功所以先有自信姐

右邊其他相都真係幾靚 左邊就除左個波完全唔掂

右邊正撚到

操完會靚仔咗

你個世界係唔同啲嘅

利申：有睇r7嘅毒撚

又係神似nel nel既harriet

咪又係
成班港女不如咪撚著
係球場擘大個閪窿當公廁
俾洋腸免費任插算啦

男人老狗大隻少少柒極都有個普啦

關閪事咩，縮返你個鳩頭入個moon度啦

唔識睇，不過去過一次d氣氛好正，同鬼仔鬼妹玩得勁high

fit
但唔係大波
頂盡b

女仔fit 有腹肌 就算平胸都正過肥底大波

木板有咩好屌/睇

Fit

下依家著個bra出街原來係潮流
唔撚講得
你係個妖怪d兵定都係都係著bra出街既雞？
同埋我男人老狗點解要jealous兩隻雞fit

外國好似好多都係咁，作為男人無理由反對佢地咁著

鬼妹大波 港女

正評比孝子樓主

因為華人嘅開放觀念相比起歐洲仲係好新
你覺得華人咁做好柒有羞恥心最主要係我地潛移默化咗亞洲普遍嘅傳統觀念，保守

都有好多 嘅

右邊 蛇腰捉住後推一流

身型好睇重要d

Agger

其實冇咩問題

成班都好有錢@@

見過右邊真人 以前做hco經理 依家去咗機場做文職

真人好正

七人攬球賽其實冇乜人真係睇比賽
今界我有入場坐左個幾鐘
中間不斷有女入場坐埋鬼佬身邊
之後就聯隻鬼，然後自拍
最後就同隻鬼拖住走
我以為自己去左葡京沙圈

至於我？ 附近8個位都係吉ge

幾正

你邊隻字見到我話潮流？
冇話唔講得不過顯得你好撚毒姐
我兩樣都唔係r7都冇去亦唔鐘意呢type偽abc
乜Fit都要分男女？
你要求d女又fit又要有波不如照鏡望下自己？
定你以為自己係李嘉成？

想像到個畫面
中學個陣都有d懶係abc嘅人入去同鬼佬鬼妹玩
明明中學有欖球team都唔見佢咁熱衷

樓主好柒呀
無啦啦幫人宣傳
人地點著關你撚事咩
j就j啦仆街

肉便器

原來係絲打

鬼佬就好

落左妝係咁撚樣

西部槍手隊

你屌埋我個份

呢啲粗重野， 我來

佢咁誠實 呢條女要得過

人地叫你 "dun judge"呀
反正都唔係俾你地屌啦

正啦有野睇仲鬧人

返去屌地板啦傻鳩

Ig見到哩個

白裏透紅 野外露出

哇屌

嘩 屌你老母 萬聖節咩

正想貼

v

我褲都除埋你先send出黎
以家點收科

其實body唔差，
呢啲女技巧又一定好

技巧好 何以見得？

Ff去到咩境界...

Link

哩個角度有啲似porn tonight

你有要求唔係問題，個個都有要求既，但港女永遠將自己奉到天咁高。

中學時期，外貌一般既女仔已經不乏男性追求，「男追女」不知不覺成為一個既有定律。女仔只需要被動地去「揀」。「女追男」反而會比人話cheap，而正正因為男追女，對女仔要遷就，卻走火入魔地連「惡習」都百般包容照單全收。好多港女已經係呢個時候被寵壞。港女根本唔會覺得有需要去改變自己既惡行，反正不乏男性選擇。一句「你唔了解我」，已判你死刑。

出到黎社會既港女更變得非常現實，價值觀全部傾向以錢為前題。用「上進心」，「安全感」去包裝自己貪錢既事實，當然港女係仍然唔會覺得自己「貪錢」，佢地只係單純地相信「男人要照顧女人」果種所謂「感覺」。

「依附男人」成為既有概念。既然要依附男人，即女人為弱者，男人為強者，卻又要在職場上存在男女平等甚至超越男人。即充當弱者同時又要能夠踏足強者領域。男人月入低就會比人話「你搵咁小點照顧女人?」;女人月入低就話「唔緊要搵個有承擔既男人」;女人月入高時又話「你睇下連女人都搵得多過你，知唔知醜?」

論到消費時，情況更為不堪入目，AA制象徵著「女性體諒男性」既賢良淑德行為，男請女則被視為應份，女請男更是違反天理，最常聽到既係「你竟然要女請返個男?」，彷彿犯下彌天大罪。自己賺錢買花戴，呢個情況出現係港女時竟然變成一項優點，「你睇下我冇用男人錢嫁」，其實自己賺錢消費本身唔係一件理所當然既事咩?

不可否認，男性係用下體思考既動物，但同時，女性優勢亦受制於外貌年齡限制。當女性踏入外表下滑期，就肯定唔會好似以前咁咁容易吸引到男性。但港女對男性要求竟然不跌反升，仲可以大條道理話「明明以前都唔係咁」。對於港女來說，當出現另一個比佢後生既港女時，發現自己唔夠人爭，先會意識到自己老，但骨子裡仍然心有不甘只係The best is yet to come.

終於肯去降低要求，但卻反向變成多一項優點，「你睇下我已經冇要求男人有車有樓啦」。其實你降低要求係必須。但港女卻不忘企圖將現任重新upgrade至港女心目中理所當然既標準，常見既手法係用身邊「姊妹男友」作比較對象，話人地對佢幾好，點點點，你要學下人，自己卻忘記照鏡。

而港女為左去保障自己「有人要」，就向男性迫婚，用各種方法明示暗示「愛我就要娶我」，無視男性實際苦處。歸根究底，你只係自私地想係自己價值變0時盡快沽出。卻利用「愛，承擔」作為糖衣包裝。

去到中年，忽然感概做女人其實好唔著數，卻將後生時已經享盡既財力兵力風風雨雨等女性獨有優勢忘記得一乾二淨。然後要求男女平等，其實，所謂男女平等早已向女性傾斜。

現今「港女」離地思維真係好恐怖下。

臭雞俾人放上網好似好自豪咁

唔推喱兩條臭雞唔得

今晚扑野夜唔夜

porn tonight

咁樣就叫做毒撚？你個腦有無事？

今晚真係同洋腸porntonight

01又上連登搵料

咁叫bra🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️樓主無撚野牙😂

呢條女係正，幾歲？
感覺臭西格

條女正撚正
佢想上位之餘我都想上佢

Push

Video

牙你老母

最尾個鬼佬講得好啱喎

不過啲小氣毒撚拎略唔到架啦

笑死Fiji都未識串

其實真係唔明點解而家d港女係要曬到咁黑
明明一白遮三醜
右邊樣唔差 但真係衰在太黑

人地日日著bikini去沙灘釣洋腸點會唔黑

尤其是Harriet

富士山

首先你要係洋腸

有咩問題？

斐濟變富士

睇波定接客

班大隻佬想打鳩佢
try 都唔撚識就話七欖好好睇

呢兩個菲律賓人黎架

CHING 驗眼

打孖上啊